---
ID: 636242
post_title: 写在去沈阳之前
author: 南 靖男
post_date: 2009-01-09 22:38:30
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2009/01/636242
published: true
---
这几天都是靠咖啡度日，每晚很晚很晚才睡。
也不知道自己在想什么，在做什么，按部就班的做着一个月前就安排的事情。
   不想对任何人有承诺了，心都快死了。
感觉自己的人生真的有些不可思议，现在的故事比言情剧更加波澜壮阔。
至于后宫动漫，简直就是小孩子玩过家家。

好了，收拾心情，去沈阳。
会面对什么，未来是什么，我全然不知。
不管怎样，不管遇到什么，坦然的去面对就是了。

最后，整个公司因为我的原因提前放假了，而且是一个月。。。
虽然公司本来就很小，但是，我很过意不去。
嗯，真要自己坦然去面对任何事的话，确实要厚脸皮一点。

<span style="color: rgb(255, 255, 255);">最后的最后，夕阳下的坡道结局有点让我愕然。</span><div class="flockcredit" style="text-align: right; color: #CCC; font-size: x-small;">用 <a href="http://www.flock.com/blogged-with-flock" style="color: #999; font-weight: bold;" target="_new" title="Flock Browser">Flock 浏览器</a> 创建</div>